(全部人)一定一定要入黎答應我一樣野！

我知道大家好攰
我知道大家見到身邊既人善忘好心淡
我知道做左好多但都好似徒勞無功
好灰心好想放棄係咪？

喂醒未呀？

政府就係想你地咁囉！
想你地好似雨散革命咁
輸左就再不聞不問
之後佢所有施政就一路順風
想dq邊個就邊個
成個香港佢玩曬

係呀政府以家係無野驚架
但佢地最驚既係人民既堅持！
今次要大大力同政府講
我地唔會再犯同樣既錯
好似雨革咁
兩個月就放棄

大家攰就抖
抖完就再黎
等佢唔好以為咁易磨滅到我地

呢條路好長
老土都要講句
堅持未必有成果
但唔堅持你就一定輸
所以無論現階段贏定輸都好
希望大家一定要答應我
唔準善忘
唔準好似雨傘之後咁
乜都扮睇唔到
一定要同呢個政府鬥長命
笑到最後先係贏家

我希望可以同大家一齊
笑到最後

加油呀香港人

加油

希望攰既香港人都睇到

辛苦啦大家
加油

但香港人三分鐘熱度 說好的不撒不散呢

一個打氣post，叮囑post，竟然睇到眼濕濕，最近淚點真係好奇怪，我希望香港人可以笑到最後。

push

加油，提醒大家